朋友屋企得返盒DAB派口罩

但係係呢一盒

如果你屋企有家人攞左， check 清左係唔係黑心口罩

個女人有d似救救mask

無事啦 你無既都要用

禮義廉個包裝怪怪哋…

check 乜春呀
頂硬上照用啦

戴咗口罩都俾你認到

睇個樣似救救

薄到透,用左下世小心

幅圖怪怪哋
正貨好似係呢個樣
民賤聯配合中共病毒輸出

DAB 出既野都好危險

見過圖講有假saraya，左下角：

禮義廉派假罩

yes

派垃圾俾藍絲

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

冇口罩嘅 有口罩嘅 唔該豬咀返工 用小過口罩為你屋企人著想都好 點都好

之前屋企係藥房買左呢盒
臭到仆街
一定係假野